陳奕迅新歌 《可一可再》- 抄左槍火Theme Music？

入面其中一句完全同槍火配樂一樣。係抄襲定有心向槍火致敬？
咁啱個主題又係講一班人既情誼。有無咁啱呢？

《可一可再》0:52

槍火Theme Music

差好遠Wor Ching
係咪有音樂就叫抄?

又真係幾似